仆你個街仲唔係黑哨

係呀，死車狗，P幅圖比你地打飛機拉

夠鐘食藥拉車狗

死黑哨

有無留意已經無人理你地
我地已經係狗竇自我檢討緊

縮返入狗竇咪好

係 你地狗竇籌備緊血洗安聯球場

血洗安聯球場